有咩慘過中秋屋企冇人

得四面牆
冷冷清清

屌我都想有人陪我食下月餅

自己住？

me2

即係平時一年三百六十四日你屋企都有人？

冇人都好啲嘅 可以安靜啲

利申：屋企人番晒大陸

平時都唔覺
過中秋食外賣係有d寂莫

好得意
靜靜地幾舒服，但係又有d空虛

寂寞可以是忍受 也可以是享受

早講啦上你到一齊玩嘛

我屋企月餅都冇

所以我去左婆婆屋企食，肥左兩圈咁走

分一半俾你